好多玩膠post 其實要令藍絲轉呔唔難

啲膠post又話改圖 又散播假消息
其實只會令藍絲反感

依家我地要做嘅嘢其實只係需要講事實

我老母原本藍藍地 近兩日我將警察放犯 打記者嘅新聞比佢睇 已經變返淺黃

所以真係唔好亂玩膠 依家輿論戰我地係贏撚緊
唔好令個優勢冇咗